屌仆街，我放假想安安靜靜唔想去旅行呀屌你老母

On9 又要趕飛機又盛。 曬錢曬時間

去旅行真係好on9 好無意義

agger
十年無去旅行

咁你咪唔好去 關人撚事？

被迫去囉 屌你老味啦